黃大仙地鐵站有狗！

黃大仙地鐵站有狗！黃大仙廣場嘅朋友小心！

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!

啱啱坐的士走嗰陣見到有六七架狗車喺黃大仙附近 冇圖fc唔到

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

我經過果時有堆狗係地鐵站入面近黃大仙廣場出口